大陸人開始老屈係外國故意投毒【武漢肺炎】

收到啲咁嘅嘢

sars都有人咁講過

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

明明最可疑係佢哋自己，而家開始帶風向

佢哋大陸乜都唔會錯㗎，全部都係人哋嘅陰謀吖嘛

中共轉移視線大法
包括實驗室出室

點都唔關共產黨事
唔係官員錯

14億隻丁蟹

當我退14億步當係外國勢力，但係佢哋係咪都要反省下搞到咁大鑊嘅支那制度？

點成日都俾外國勢力搞到

明明自己搞個大頭佛出嚟，搞唔掂又要外國勢力幫，依家又要陰毛論
有無巴打post埋上Twitter Tag 侵侵

捉造謠者死曬

得啦得啦 總之習大大偉大光明正確

千錯萬錯不會是我錯

之前SARS有出書，話係攻擊華人獨有基因O-M174
理由係冇乜鬼佬染病，明明佢自己防疫差，衛生意識唔夠

自己隱瞞疫情唔肯透露真相，搞到疫情失控累街坊，仲要老屈係其他人既責任

又係美帝亡我之心不死

而家個病傳番外國好多地方都有, 外國人有冇咁大陸人咁on9沒有想到海外傳播, 自己投毒害番自己?

所以必須成立獨立調查委員會
由全世界各國參與

好快會屈落香港人度。

武漢兩年前發現新病毒喎

耿爽話歡迎各國一齊抗疫喎
外國勢力嘅話仆出嚟譴責啦

冇得救